放左庭外即時再拉

根本不放律政師在眼內，你放我再拉，DLLM 以後要叫香港皇軍，三跪九叩

見鬼勿O嘴 潛水怕屈機

係咪痴線架

CLS

告唔到 再拉
軍政府真係好撚野

蝗軍

咁都得

係

進入法庭
法庭有自己保安喎
幾時會挾持法官判案？

自己衝入法庭開庭審埋啦
真係ON9

巴打年紀都唔細

屌
咁搵班看門狗
一有人出門口即拉48，無限輪迴
拉到冇人出街狗賊又贏

故意寫錯名
下次就錯另一樣野 要你跌入無限輪廻煉獄

30歲上下姐

cls啊！放左仲拉！

應該2020年內會發生

無限拉 拉撚到佢死為止啦不如

申請人身保護令

餵程序係咁㗎喎,根本一路都係咁做,你哋唔好咁大件事啦, 如果真係有問題啲律師唔會比佢哋去啦,唔係真係諗住咁樣放人咁天真係呀嘛

我20有3都睇得明
係咪我問題

俾哂時間叫軍正苦doj搞掂
限時內搞唔掂先放人
放完又塔返48？
唔係有哂料先塔人嫁咩cls

DLLM

當年dse

當年份dse中文卷咁轟動，好難唔記得

會考呀

當 d 人唔做 past paper 咩

三權分立呢？
Dllm

係咁架啦

係會考

即係可以又拘留48小時?

黑社會死全家

721
811
831

會考下嘛

潮人潮地領潮風

on99

cls可以拉完又拉拉完又拉既咩

會考已經係老鬼了

今日終於明點解

當年完全唔知通乜

真 老人家

以後唔撚晒審
臭格過世

真係無法治

會考啊

唔是假象

on9 亂咁嚟

Push

[to和理非]入機場比去商場安全, 今個星期請入機場

不如咁啦,捉到即啪啦！喂

國際見

我今日做左任啦 你做左未?

講到明班狗以為自己大曬，班法官就繼續自認*專業*啦，等睇遲啲入埋法庭逼你判有罪

推

話撚左啦

頭先仲有師兄話告唔到第二次

而家班仆街告你四五次都仲得呀

香港根本法治已死

依家仲有人信有哂料先塔人依回事架咩...

告唔入再拉，坐完放出黎再拉

屌喇媽 問題係如果佢係咁寫錯係咁再拉翻去坐48無限loop 判都唔撚洗判手足就等於坐監

到時
律政司=垃圾
法治=垃圾
狗甴=集合法行使暴力權 拘捕權 判決權於一身嘅最高權力機關

香港正式成為狗甴社會 納稅唔洗比政府 直接交稅比班狗

今次係律政出錯警察幫手執屎

用震懾黎恐嚇香港人

好仆街

我知冇 但樓上講到班狗冇錯 程序係咁

今單係doj 打錯字
doj都on99 轉個頭改返份野就拉得
依d情況如果冇得即時上庭 好心就比人保釋啦
冇啦啦又要人排過期
又48呀

廿頭都識啦 點會老

好癲 ， 法治已死，裁判官話明唔可以喺法院再拉人

一事不再理喎

今次係現場斷正......

咁撚樣都得仲同我講法治？

D證物點計?

其實可以咁？

On9

當年果份又要唔識點解但係又要懶有型出既垃圾ce卷

屌你老母死黑警

cos

幾耐冇聽過呢句野

拉到告得入為止 想知世有有邊個國家可以咁痴線

Cls

屌你老味呀？！

[還完真相]NL1882車主請入

軍政府完美凌駕法院

1字頭都睇得明係咪我問題

律政屍犯錯，但疑犯受罰，公平咩？

Ce呀 叻唔切

咁撚on9?

係咪得我唔明

咁要法院做乜
個個坐夠48再拉咪得

(重開)(轉載）德望打壓實錄

唔好意思借個位 麻煩大家幫手推中學生需要大家支持

根本就係黨衛隊

無限48小時，坐終身

屌你老母癡撚線

me考ce咪仲老？

潮語CE卷

春江花月夜

D 第三世界國家軍政府咪就係咁講左好多次香港依家某幾方面同戰亂國家冇咩大分別

但係關咩事

有冇識英文既巴絲可以SD去比美國議員睇 睇下美國議員可以有咩方法幫到我地

收皮啦，9 up 當秘笈，有罪推定呀？

push

我屌咁就10年

瘋狂拉完又放 半坐監
結論：好仔唔當差

喂ching你餵咩

賤種警甴

Google 個語音輸入係咁上下

屌 特登寫錯？

快啲申請人身保護令啦 痴撚線
之前又係咁 無料就撤控
然後又拉返 拉你48 再提堂 然後再坐多一個月
有個話佢整軍火既手足就係咁已經坐左4個月

唔好爆出嚟喇map兵器嚟㗎

唔好撚講一路係咁，香港有咩未變質，以前叫警察，而家嗰d 係第二樣野黎。

痴撚線

唔止10年喎

即係可以告到入獄為止？

做乜撚

仲要正苦錢 無限資源

外媒影哂

屌
自己入法庭審埋啦

08年
少咗一年啫

有操past paper 姐無事無事

乜同一條罪可以無限告？

直線自爆

會考喎老細

軍政府連法官都唔放在眼內

wt lun da fuck

時日太快....

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

痴撚線軍政府

推呢單嘢上國際

唔係同一條罪 係doj 落錯名落錯罪名 所以法庭放人時警方要重新拉人 重新行多次司法程序

痴撚線 香港變撚成咁 真係軍政府

屌自己認撚左佢係軍政府啦

連登仔唔會研究消楚就comment架。

咁玩法坐完監再拉都得啦

哈

根本係軍政府

班狗玩程序唔係第一單 早2個禮拜有位手足畀班狗搞到白坐93日監

警撤控重告 青年枉扣93日

無限loop

#336603 :連登仔唔會研究消楚就comment架。

08CE

仲咁多人話義士係鬼 屌哂你地老母

Retweet plz

你做呢d小學雞野我係唔會驚

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

點解要出去？起馬都食餐好先啦

延長48 小時？ on9?

法治已死

其實點解你會覺得被告應該為doj嘅錯誤負責？

09會考生
終於明

推爆佢

唔係唔可以用同一罪名告第二次咩？

繼續7出國際啦狗

做乜鳩xp

警察大撚哂

cls

當年係考場笑左出聲

激進武裝恐怖份子蒙面持槍進入法院脅持人質離開，
證明香港司法、行政、立法三權全數崩潰，
香港早已由激進武裝恐怖組織全權控制
急須國際出兵人道救援

好耐之前有套劇定戲都有類似劇情

咁斷正點會唔夠料？

推爆佢 推到要全世界都有

黑警小學雞: 唔制啊，我要拉你啊，我要告你啊，我要升職啊，嗚嗚

不如咁 以後唔洗判啦
你地班黑警話坐幾耐就幾耐啦

見到題真係O哂嘴

有料又點會再調查咁耐btw block過你

海洋公園其中一年slogan

當年考呢份 完全唔明呢句野想點

屌你死黑警

twitter

日日都睇新聞
同埋完全唔明關失億咩事
我講緊我睇得明都失億

可能未判所以唔計

根據香港現有法例，第 383 章《香港人權法案條例》第8條，第11(6)條：”任何人依香港法律及刑事程序經終局判決判定有罪或無罪開釋者，不得就同一罪名再予審判或科刑”；以及第 221 章《刑事訴訟程序條例》第 31(1)條：“在任何法院的刑事法律程序中，被控人作出曾就同一罪行被定罪或曾就同一罪行獲裁定無罪的答辯時，可述明他以往曾就被控告的罪行被定罪或獲裁定無罪 (視屬何情況而定 )。”

查乜
早幾日拉架喎

應該係庭警先可以入喎

三罷

離撚曬譜

屌你老母完全靠屈。仆你個街

doj 做錯野點解無責任？？

中文科行前我地十年

cls軍政府

大律師預左再拘捕 然後再拎上去審 因為呢單野太惡搞
但呢家手足可以由99%唔比保釋 變左可以番屋企休息一晚 唔洗繼續還押
本身律政司提出話黑警會即時再次拘捕 出左法庭即刻拉囉
但大律師覺得咁樣係藐視法庭 個法官又BUY

不過呢家最新消息應該係其中有手足係狗署再被拘捕 要再上庭

你可以捉佢既責任除左seek cost 其實真係無
班狗有權再拉多你一次

第一次睇 睇到好頭痛

法官冇哂面，被popo明落面。
司法界成日話司法界唔應該干預行政，立法拒絕市民覆核/判敗訴。抵

哇好威

唔係假象 而係真係 香港人仲信有法治先on9 外資仲信有法治先on9

仲有王法

屌 依家支援手足定係討論會考呀

傻撚左

檸檬茶

有機會係咁玩法。

佢唔係為doj 嘅錯負責 doj 犯錯自然會比法庭屌比上司屌 但係疑犯法律上都係等待上庭 doj 犯錯唔會令疑犯法律責任無左

勤力學生囉

dklm 班狗幾時死

咪無撚敵
無限玩都得啦咁

08會考咋喎
有幾遠
我係果届考生

如果個名都錯，即係可能人都認9錯左，疑犯仲有咩法律責任呢？

樓上話斷正嗰個仲 on9，斷乜撚野正，以前警察仲有人信既時代，個警察人贓並獲，完全冇可疑，呢d 先叫斷正，而家班狗插贓都做得出，就算相同情況都唔能夠話斷正，因為班狗冇哂可信性。

條友講到自己有份爆門入去咁，當時咩情況根本冇人知，如果真係斷正唔撚駛審即刻拉去打把啦。

可以玩得幾多次？ 佢玩多次法庭屌到佢仆街啦 浪費法庭資源呀 = 藐視法庭

洗唔洗幫你研究你個p牌？

咁洗乜驚陳庭佳走甩？
唔洗送中都得啦

如果你要抱住咁多不信任性 咁香港無一個司法程序符合到你要求 律政司都話係手誤 你可以唔信咁你咪寫信屌9律政司浪費資源 但係疑犯嘅法律責任唔會改變

考呢份卷既考生今年先28咋

死曱甴玩串個party 連doj 係自己友都唔放過

事實上被告就係因為doj嘅錯而拘留多左48小時，而係該段期間喪失咗佢嘅保釋機會。
如果doj犯左錯就算再提審都應該用其他方式傳被告到庭（非法律jj

係呀，狗隊解散重組之前，的確唔會有一個司法程序符合到全香港既要求。

唔好乜9 都抱住不嬲係咁既心態，好多野已經變左質。

你要考慮控咩罪 如果嚴重嘅話 保釋或其他傳召方法未必合適 但被告可保留權利索贘

係囉 就係呢條

解散晒香港所有法治機構，黑警話晒事啦，慳水慳力

不如黑警你地審埋啦 唔洗法官陪審團

Until We Score 警甴版

屌

其實如果唔合適當庭律師已經可以要求法庭根據227章第72條簽發拘捕令啦
邊有可能叫差佬根據232章50（1）拘捕照你咁講一個疑犯坐夠48無條件釋放之後佢又可以根據同一條入面基於佢對該人犯下同一罪行嘅懷疑拘捕同一個疑犯？

又48小時
黑警就是法律

而家就算捉個人都要出動防暴

法律係個笑話

潮人潮地領潮風

好似有呢句

炒哂車喇 正常程序黎

食屎狗

如果你贏咗場官司可以告佢攞返堂費,如果你輸咗,可以要求法定扣返坐嗰48小時

咁調返轉如果告緊黑警因為打錯名放曬,你哋又會覺得點樣？

你問得呢個問題, 其實你都明個問題喺邊啦。

一日唔解散狗隊, 一日唔會有令世人滿意既檢控。

笑唔出

..............痴撚線

喪膽喪屍齊喪玩

當年笑話 咩料

即係以後買拉唔夠料 放完再拉 拉到夠料為止？

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

同一件事到底可以告幾多次
真係cls
黑警死全家

犯咁低級錯誤

係咪要問責

佢唔同啲 因為差佬係有證據 只不過因為行政失當 無法將疑犯送上法庭 佢今日呢個釋放唔係因為無證據而無條件釋放

無知的小孩.....

佢啲所謂證據都未係庭上present出黎，你基於咩原因assume佢有呢？因為照而家睇佢連控罪書上面啲資料都未搞清楚喎

甴近平 我屌

crazy

黑警不如直接坐喺法庭度聽審，一聽到或睇到判刑唔啱心水時直接衝去法官位度宣判自己嘅刑罰刑期。當啲法宮律師陪審團係廢嘅。

釋放就釋放啦
咩唔係無條件釋放？

下次各位一踢保呢
就畀警察拉返入狗屋再鎖48小時

我唔係想潑冷水, 我都希望手足無事, 但事實上只係係第一次上庭發現文件出錯, 即時撤銷控罪再重新檢控 係正常做法 ,唔值得大驚小怪 ,唔存在黑警可以告好多次,幾個大律師喺入面點會畀佢亂嚟？ 事實上人贓並獲, 要打都好難 ,只係希望可以判輕啲

遲d可以拉完上庭判無罪即刻去門口再拉再告 無限loop

我覺得如果佢無料 佢唔會法庭一放咁有信心即刻拉 佢啲料應該一早係晒到 如果唔係doj on9寫錯罪行同姓名 佢今日已經提左堂

軍政府

連登仔都大把仲信啦

5毛黎 講撚完

判得唔夠重就請你地班法官食山埃

第一屆

利申：同屆會考

收嗲啦 有手足要審啦
仲係個post到講笑 反省下啦

起底 block